Petar Markov

# Da
1. novi rep na gitlabu
***
2. novi folder u terminalu
***
3. klonirali sa gitlaba
***
4. dodati datoteke i spremiti promjene
***
5. addati promjene i commitati s git add i git commit -m "Poruka"
***
6. pushati s git push origin master